俾條女張圖我，我話你知佢係唔係處

無論女朋友、女性朋友、你老母、姨媽、姑姐、阿婆都得，請出招

唔係

屌你，好驚嚇

一定係

仆街, 個PO 好多妖怪, 嚇撚死人

係

今日唔係

雞

唔係 btw who

依家唔係

以為係唐姨

究竟有無係

你係

咁真係無個係

必定係，狂徒移花接目辱阿嬌

我做人好誠實

FBI

你破咗？

俾啲正常啲既得唔得？

左：唔係
右：唔係

我想知我條仔係咪處男

喺連登, 女人全部都係雞, 邊會有處女

溫馨提示：要係女先評

藍色：唔係

仔就唔知 sor

唔係 btw 名？

點睇

入黎就係為左睇麻友

乜都話唔係 你都幾撚戇鳩

雖然份人較含蓄被動，由佢雙腳同手疊埋個位置顯示到，但亦都比較易哄，只要有人落力去追，就會容易被人食到

你點講都好 嘉欣bb俾班大陸仔拎住圓月彎刀追斬 都可以堅守個處 我相信佢仲係守豬待套

sor睇唔到樣 幫唔到你

求名

我講事實姐 你以為呢個世界真係咁多處？

你老母臭西
淨係唔覆我
定你睇唔出扮專家呀

求seed/番號/名

sor 但你答我佢真係男定女先

同岩先同一個人

比張大張啲架啦

唔同

如果張相係2013年後影，咁係

Iq題？

原來個個都係假處

點解

係，佢地講大話

想受人認同但跟唔上時代，比較乖女守規。

Code?

我畀我老母張相你 佢又點會係處呢

裸照都有啦

咩名

左：唔係
右：係

uu現了

高?係?

屌你根本勇者塔黎

佢同我講係架喎

佢呃你

答左啦

樓主咩方法知道 算出呢？

好勁

竟然無人搬mary 姐出黎

條女依家點
抱孫未

我係佢個孫 j番阿嫲後生d相正

唔好咁啦你地

lm等睇係

點解唔係

你老母搵個係得唔撚得呀
欣宜又唔係，catgirl又唔係，你想點撚樣呀

Link please

上面有條高妹額頭有個處字咪話咗係囉

唔好張張都問得唔得

我想知依個

太多了 唔答

表面斯文內心bitch，邋遢

好勝心重，容易沾花惹草

adore

lm

樓主根本呃J圖

ching識d野

有名未

番號

個樣是否部分决定因素？

求番號

啲圖好笑過樓主啲答案同解釋

Black magic

貼妹妹仔樓主一定話係啦

咁耐都冇LINK, 垃圾

巴打張相後面第一眼睇後面好似有個長髮白衫既人咁

椎名空^_^

樓主想表達呢個世界無處女！！！！ 咁都唔明？

其實點睇
我之前有個fd識分d男仔係咪處 好準 佢話憑感覺

認真答 非搞笑

左至右：唔係 係 唔係 唔係

終於有一個係處女啦

連登已死

拋磚引玉post

00後發現

仲有冇

呢9件呢
between 子瑜一定係處

左：唔係 右：唔係

太多唔評了

seed pls

可能你係大陸執返嚟架呢

男人

曲線勇者塔

2013年後影：係

佢話A5

和牛？

佢拍過一次拖

未睇過 正

個一次足以令佢成為經驗豐富既老江湖

邊個黎？

仲以為個公仔都唔係

明眼人一睇就知

再推推

春咲りょう ?

佢點會係
利申: 識佢 都應該算幾熟

D腳趾受左幅射?

left 4 dead

有冇多d滿足我求知慾

幾時流出 點解咁正

好撚正

seed please

1

睇黎連登真係無一個人可以挑戰到我

百分百命中率 處女檢測官

有無多啲人黎挑戰我

名

正

那個了唷

樓主係

推到有seed

sheshe post唔見你

sor 除了sheshe需要me之外，地球還有許多人類需要me

ching專業

屌你老母

推

上面推咗十世都冇

全部都係雞係公廁

算啦唔會搵到

好正 點解遇唔到啲咁淫嘅女

ABP-720

who

仔都生埋 我驚你話係

我既命中率係百分之九十九

收唔收徒弟

唔收

上：唔係
下：唔係

巴打隻手好正

好驚呀

More

呢個好似係小學同學黎

求名 番號

仇女毒撚

巴打 ig?